你班港豬繼續沉默啦，繼續俾天文台恰

有腦既都知呢家個情況仲嚴重過琴日放工個時
點解天文台次次都要咁樣玩野
大佬呀 唔係想懶想唔番工
問題係天氣咁差 香港地細人多 好易出事

港豬們好好反省，立法會要正視呢個問題啦

屌你老母天文台
低賤過警務處！

我有上高登屌架

情況已經越來越荒謬
咁撚大雨你同我講黑雨？
屌你老母天文台當我地香港人傻架？

你返既弱能人士中心已經唔駛返一日啦

1823?

聽聞天文台係隸屬唔知乜嘢金融機構 關乎經濟 打工仔就要返工
好似好陰謀論咁
琴日臨放工先黎掛個8號有乜嘢用
我寧願佢唔掛好過

咪係囉屌
直接影響好多交通野搞到市區大亂
一係就早撚d掛

港豬繼續返工 得閑"碌"下無撚聊fb新聞/ig
好快自我洗腦冇左件事ga la

咁你做左d 乜？

X2

上網鬧人唔做野lo

天文台唔係以前個天文台啦
咩都睇果個仆街商務及經濟發展局頭
屌你老母蘇錦樑

我有send過email去反映